陳茂波究竟有咩資格坐呢個位？

我求其google 陳茂波 赤字 我發覺佢年年都話赤字架wo 定係我唔識野怪錯佢

楊潤雄咪又係

幫林鄭奶鞋底

教育局局長廢係傳統嚟
一個AO出身嘅官又點會知前線教育係點

佢算唔算負碌？
麥齊光仆左街比佢執到個發展局局長黎做
做做下做埋財政司

2012年7月30日，陳茂波接替麥齊光出任發展局局長。[10]

2017年1月，陳茂波獲時任特首梁振英提名，任命為財政司司長。[

依家啲高官有邊個係有資格

其實AO係邊範專業？要具備咩技能？

寫新聞稿個啲係咪佢地做？

AO=無須專業

但係咁高人工？

夠運
夠廢易控制

yes，過咗cre同jre就得

事實有d工真係唔洗專業
反而係要管理/統籌下屬

岩 調返轉咁講 邊件垃圾係稱職？

係出賣港人方面我覺得佢地做得唔錯

只可以證明佢係一個稱職既包租公 計好哂水電煤租房比人

每年都估錯 仲要咁易估都估錯 問責制呢

呀戊都做得，你話呢

無.....三司 同班局長都係好廢
講真, 仲廢撚過葉劉, 林奠個班子仲差過689 成倍

將全香港劏房又唔被人拉, 你得唔得, 係得佢得

全部淋病班子都無資格做官

香港d所謂嘅高官，全部都係扔共，扔鞋底上位，仲要係黑心同面皮幾寸厚，一句講晒，賣港賊！

奶閪叻

識奶西含丁就可以

咁多大白象工程送錢比中共
仲諗住有得賺？

屌
成個正苦都廢嘅
創科局局長最威嘅事係見過Steve Jobs
有撚用咩